После установки пакета необходимо на сайте добавить следующие строки:

[[$ims_header]]
<a class="modalbox" href="#inline">Импорт товаров</a>
[[$ims_form]]

О коде:
ims_header - регистрирует js и css (в будущем планируется использовать extjs, т.к
возможны конфликты с jquery).
<a class="modalbox" href="#inline">Импорт товаров</a> - ссылка на форму (модальная форма
с использование fansybox).
[[$ims_form]] - сама форма выбора параметров импорта.

Для импорта товаров можно использовать кодировку utf-8 или cp1251

На сервере необходимо создать директорию для хранения изображений товаров:
/assets/files/

Можно использовать программу Excel. Сохранить данные в CSV(разделители - запятые) (*.csv).

Поля обязательные для заполнения: parent,pagetitle,article!

parent - id категории товаров;
pagetitle и article - ключевые поля для сравнения товаров; 

При необходимости импорта товаров в конкретную категорию - поле parent можно 
заполнить нулями, т.к данное поле будет заменено на id выбранной категории.

Пример полей (поля перечисляются через запятую на форме):
parent,pagetitle,article,price,gallery

Пример файла импорта c разделителем - (;):

0;Рулевая тяга;2;2100;
0;Руль;3;1000;v 727.jpg


* Желательно удалить пакет после импорта товаров на сайт, т.к код импорта может
быть выполнен вражеским ajax запросом и проверка на контекст пока отключена в сообветствующем коннекторе.
